入黎向8號風球仲要返工既人致敬

各位司機大佬，醫護人員，消防員，服務業巴打

請受小弟一拜

飲食業都好慘
頭先仲見到d廢中屌等得耐
間熟食檔仔一眼望哂做唔切啦
仲叫人快d
真係痴撚線
咁撚巴閉唔好買啦
洗個錢以為自己好把炮
含撚死啦呢d人
做幾廿年人都咁撚戇鳩